其實依家呢個時勢一堆嘔吐物會唔會有效過火魔？

扣喉嘔完車去d狗到，真假難分

Spitter

用屎尿會溝埋會唔會舒服d？